鄭松泰：今日我生日，你問我點解食美心蛋糕？

個cm

依d loser由佢

熱狗

國際 學人

佢意思係咪 生日同幫襯美心無關係
佢日日都幫襯？

咁佢真係狗，熱狗

其實佢講緊乜

其實佢智商有幾多

智力門檻：90
係要低過90先會明

熱情洋溢賤種畜生支那走狗

簡稱熱狗

我都係咁話
佢真係on9

😳

冇咩討論價值

我真係好撚後悔4年前投左票比佢

正評俾回覆

係幾搞笑

人講人話，狗講狗話，你聽唔明好正常

鄭松泰（狗）

美心垃圾唔買咪得
同佢生日有咩關係
冇美心佢過唔到生日?
佢講野越來越似保皇黨

佢淨係識問人係咪藍絲

中二病。。。

打句智力門檻出黎係咪就會顯得自己篇文高質D？

低過90先明

Attention seeker, 拉

我估係 佢意思美心同黃藍冇關係

成日打句智力門檻其實係講自己得咁多智力

會唔會個意思係
係人哋買比佢
佢無選擇權

喺共狗裏面 熱狗一定係最柒嗰堆

完全睇唔明佢講乜春

俾狗食 又係喎

熱狗就含撚啦

北大博士點國際學人法？係咪可以報得國安

法唔法國講親智力門檻既野都唔見得好有智慧
就好似講得No Offense都係好Offense一樣

智力門檻: 0

岩
比狗食

同意 一向俾狗食

覺得似
但有人問佢親友點解買

係上限90

佢成篇文想表達啲咩

話比大家聽佢自己智力得90

讀到博士都要裝瘋賣傻

佢係唔係想講

今日佢生日
生日蛋糕唔係佢買

冇咩問題喎 美心不嬲俾狗食

岩架啦,呢隻狗黎食咩都無問題

我老母日日睇神劇 唔同我又同人講好好睇?
事實係美心蛋糕難食到屎咁

鄭錦滿揀架，不過都係一撚樣

乜撚野係邁向中年既年輕學人

同埋點解熱狗國師咁諗意用智力門檻，表示自己得90？

呢條友咩學歷，中文咁差都做到議員

食美心 能抗爭

唔係佢揀㗎
係條四眼揀

秒撚左

其實無人想佢生日
Wfc?

比人秒左

咁好食呢？

戇鳩仔

其實佢想曝光姐
講明食美心就知有人嘈架啦

大家唔好怪佢，佢智力得90

點睇有社科人吹奏佢政治思維同學術方面

扑街 同佢同日生日

都話條撚樣鬼架啦

一隻狗餵另一隻狗食屎

講嘢唔識大體

得美心有蛋糕賣?

熱狗不嬲扮黃攞着數實際同藍屍無分別，可能衰過藍屍添，比你呃糧多幾個月真心火都嚟，撐熱狗嗰班自己諗下啦

唔敢叫自己學者

證明你智力高過佢

其實佢想表達乜嘢

而家人地屌你食美心有問題

spin去第度做乜

自取其辱

屌 又幫條on9 開post 你真係on99

有嗰篇 白汁雞皇百事唔要可樂 潮文feel

垃圾

黃藍是政見。好食是良知

最難頂係懶高深懶幽默

你仲幫推

有冇熱狗入黎講兩句，真心唔明

其實根據佢嘅說話嘅意思就係佢每一日都食美心

呢d撚樣仲有人撐
屌你老母

秒殺

狗先食
冇問題啵

打和啦一個餵屎一個食屎

國際關係學人 北京大學博士 鄭松泰

屌，不要再說了

唔係陳浩天俾人DQ咗，我都唔投俾條濕鳩熱狗

熱狗雙重標準

唔好話我話

做返自己幾好呀

Binc

我覺得佢其實根本就係保皇黨
初初出黎呃9香港人投俾佢
近呢幾年出哂面啦

中國不停強調依發治國一樣

智力門楣

弱智先會撐熱普城

希望佢下年食唔到

N ben同逆插玫瑰 點睇

有啲似sunny

有冇人留意到身邊撐得熱狗嗰啲九成係油頭毒撚平時嘢都唔敢講嗰班

講國際兩個字就當自己係沈旭暉

唔食美心
佢又點會俾人PO上連登
俾人知佢生日

定係指個蛋糕唔係佢買，同佢冇關係
好亂呀

呢間starbucks 熄曬燈入去鳩坐都比熱狗屌

佢可能係咁嘅意思
不過表達嘅絕對係另一回事
一嚟佢喺咁強調「我生日」
二嚟用「我食生日蛋糕」對應返「梁決定5點半休會」，你自己再諗吓結構上有咩問題，表達到啲咩意思

其實大家都估到點解佢要咁表達
1. on9 智商上限90
2. 食美心搏人記得佢生日

我覺得係，生日通常都係人地買蛋糕啦，屌就應該屌買果個而唔係生日果個

美國左膠4年後會講呢句野

屌 啲熱狗雲粉又要諗點兜喇

只許熱狗買美心 不許泛民坐starbucks

熱狗真係勁撚過保皇黨

呢條能樣不嬲on 9

係射撚滿買

會唔會太高